罷工唔只白領，藍領罷工先最重要呀

老麥，譚仔，百佳，七仔都要唔開
九巴地鐵無人，連的士佬都要無
要香港變死城

九巴地鐵無人，咁點出去集會
利申：大部分遊行集會都有去，但係集會最近都要行9個字，我好懶

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

藍領多數係藍

係自己附近個區遊下鐵河好啦